眼見黃絲咁撚on9，開始有d同情7警

黃絲真係唔打唔得

簡直牛B死了

打撚柒班契弟 屌佢老母臭西

...

咪on9
班黃絲企後排唱歌渣

黃絲豬又點會抗爭呀
淨係識唱今天我架咋

.